# Bem Vindo ao Repositório de Informações e Testes de Front-End

![alt text](https://jdwilson.ca/static/img/logos/HTML5.svg "html")
![alt text](https://jdwilson.ca/static/img/logos/css3.svg "css")
![alt text](https://jdwilson.ca/static/img/logos/js.svg "Javascript")

## O que existe neste Repositório:
* Testes de Front-End:
   * São Páginas em HTML+CSS+Javascript para testar a construção e testes
   * O código de cada Página possui comentários que explicam o que cada parte do código esta fazendo
   
* Informações sobre HTML:
    * Toda a Informação sobre HTML está na wiki deste repositório
    * Nos próprios sites de Teste existe testes e exemplos de uso de Código HTML
    
* Informações sobre CSS:
    * Toda a Informação sobre CSS está na wiki deste repositório
    * Nos Próprios sites de Teste existe testes e exemplos de uso de Código CSS
    
* Informações sobre Javascript:
    * As Informações sobre Javascript estão em um Repositório Separado que pode ser acessado [Aqui](https://github.com/F4NT0/Javascript_Info)
    * Nos próprios sites de Teste existe testes e exemplos de uso de Código com Javascript
    * Javascript é uma linguagem de Programação, o que HTML+CSS não são.
